# Магазинна WEB система на PHP

Това хранилище съдържа PHP WEB система за магазин, която съхранява информация за продукти, служители, клиенти, продажби и доставки.

## Модел на базата данни

Системата използва следната структура на базата данни:

- **Продукт**: наименование, група, ед. цена, брой
- **Група**: идентификатор, име
- **Служител**: име, позиция, телефон
- **Клиент**: име, телефон
- **Продажба**: продукт, клиент, служител, дата, цена
- **Доставка**: продукт, група, доставна цена, брой, доставчик
- **Доставчик**: доставчик, ЕИК

## Функционалности

Системата предоставя следните функционалности:

- Въвеждане, корекции и изтриване на данни за всяка таблица чрез HTML форми.
- Търсене и закупуване на продукти по цена, наименование и група.
- Справки за продажби за период, продажби за служител, подредени по дата, продажби за клиент и класация на топ 5 продукти по продажби.
- Информация за доставени продукти на определена дата и информация за доставки от определен доставчик.

